<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml">
 <head>
  <meta name="date" content="2014-01-23T20:26:57Z"></meta>
  <meta name="xmp:CreatorTool" content="Adobe InDesign CS6 (Windows)"></meta>
  <meta name="Keywords" content=""></meta>
  <meta name="subject" content=""></meta>
  <meta name="dc:creator" content="Child &amp; Youth Finance International"></meta>
  <meta name="dcterms:created" content="2013-12-18T09:59:27Z"></meta>
  <meta name="Last-Modified" content="2014-01-23T20:26:57Z"></meta>
  <meta name="dcterms:modified" content="2014-01-23T20:26:57Z"></meta>
  <meta name="Last-Save-Date" content="2014-01-23T20:26:57Z"></meta>
  <meta name="meta:save-date" content="2014-01-23T20:26:57Z"></meta>
  <meta name="dc:title" content="Global Money Week Brochure 2014"></meta>
  <meta name="modified" content="2014-01-23T20:26:57Z"></meta>
  <meta name="Content-Length" content="1524885"></meta>
  <meta name="Content-Type" content="application/pdf"></meta>
  <meta name="creator" content="Child &amp; Youth Finance International"></meta>
  <meta name="meta:author" content="Child &amp; Youth Finance International"></meta>
  <meta name="dc:subject" content=""></meta>
  <meta name="trapped" content="Unknown"></meta>
  <meta name="meta:creation-date" content="2013-12-18T09:59:27Z"></meta>
  <meta name="created" content="Wed Dec 18 10:59:27 CET 2013"></meta>
  <meta name="xmpTPg:NPages" content="2"></meta>
  <meta name="Creation-Date" content="2013-12-18T09:59:27Z"></meta>
  <meta name="resourceName" content="2014-gmw-brochure-spanish.pdf"></meta>
  <meta name="meta:keyword" content=""></meta>
  <meta name="Author" content="Child &amp; Youth Finance International"></meta>
  <meta name="producer" content="Adobe PDF Library 10.0.1"></meta>
  <title>
   <p>Global Money Week Brochure 2014</p>
  </title>
 </head>
 <body>
  <div class="page">
   <p>10 -17 Marzo 2014</p>
   <p>#GMW2014 #GlobalMoneyWeek</p>
   <p>Tema Global El Tema global tiene como meta inspirar las celebraciones y actividades que se desarrollen durante Global Money Week</p>
   <p>El Tema de 2014 es la Agenda post 2015: ¿Qué quieren los niños, niñas y jóvenes para su futuro?</p>
   <p>Connect with GMW 2014 www.childfinanceinternational.org www.globalmoneyweek.org</p>
   <p>Facebook Hazte fan de la página de Global Money Week y ChildFinance en facebook para mantenerte informado de todas las celebraciones. Twitter</p>
   <p>Sigue @GlobalMoneyWeek y @ChildFinance en Twitter para obetener actualizaciones minute a minute de las celebraciones en todo el mundo.</p>
   <p>Usa los hashtags #GMW2014 o #GlobalMoneyWeek para compartir tus eventos.</p>
   <p>Contáctanos Liina Liblik Coordinadora de Comunicaciones Child &amp; Youth Finance International Liina@childfinance.org +31 20 5203900</p>
   <p>Robin Willing Director de Comunicaciones Child &amp; Youth Finance International Robin@childfinance.org +31 20 5203900</p>
   <p>Child and Youth Finance International PO Box 16524 1001 RA Amsterdam Netherlands + 31(0)20 5203900</p>
   <p>Acerca de Global Money Week Global Money Week es una celebración global pensada para empoderar a las próximas generaciones a ser ciudadanos econonómicos capaces y responsables. Se trata de trabajar juntos- niños, niñas, jóvenes, padres y madres, organizaciones y comunidades – para dar a niños, niñas y jóvenes las herramientas que les ayuden a crear un major future para si mismos y sus familias.</p>
   <p>Global Money Week 2013 • 1 mln de niños, niñas, jóvenes y sus familias • 185 organizaciones aliadas • 81 países</p>
   <p>¡Involúcrate! ¿Listos para celebrar? Contacta a tu Comité Nacional para obtener más información sobre cómo tu organización puede participar de las celebraciones en 2014. Si no tienes contacto director con el Comité Nacional de tu país, por favor contacta al Secretariado de CYFI y con gusto te pondremos en contacto con la institución correspondiente a nivel nacional.</p>
  </div>
  <div class="page">
   <p>Los niños, niñas y jóvenes toman acción para remodelar el mundo de las finanzas El objetivo de Global Money Week es alentar a niños, niñas y jóvenes a compartir sus ideas, así como a convertir estas ideas en acción. Las celebraciones están concentradas en una semana, pero el impacto de las ideas y lecciones aprendidas durante esta semana tiene un efecto duradero y fomenta el cambio.</p>
   <p>Niños, niñas y jóvenes necesitan ser parte de estos cambios en los que su futuro está en juego – los tomadores de decisiones del futuro deben ser incluidos en las discusiones del presente.</p>
   <p>Comparte y promueve Global Money Week es una maravillosa oportunidad para compartir iniciativas que han sido llevadas a cabo port u país o tu organización durante el año con el resto del mundo. Al compartir tus iniciativas y progreso ayudas a promover e inspirar iniciativas enfocadas a la creación de ciudadanía económica en niños, niñas y jóvenes.</p>
   <p>10 -17 Marzo 2014</p>
   <p>¡Celebrando Global Money Week!</p>
   <p>Actividades Globales – Conectando al mundo Las Actividades Globales están enfocadas a cruzar fronteras y compartir diferentes celebraciones en diferentes países con todos aquellos celebrando Global Money Week alrededor del mundo. Por medio de online live streaming, webinars y video chats países se conectan en sus celebraciones en todo el globo.</p>
   <p>• Global Web Chat Café – Jóvenes de todo el mundo se conectan para compartir historias, aprender juntos e inspirarse unos a otros a tomar acciones.</p>
   <p>• Conversatorios con VIPs – Conversatorios transmitidos a través de live stream con personajes innovadores del mundo de las finanzas. Los jóvenes se conectan con aquellos personajes del mundo de las finanzas que pueden server de inspiración para su futuro y les hacen llegar sus preguntas y preocupaciones.</p>
   <p>• Conversatorio con responsables de políticas públicas – Chat online entre los jóvenes y los responsables de políticas públicas, como gobernadores de bancos centrales y ministro de finanzas y educación.</p>
   <p>• Youth Talks – Jovén hablan entre si, compartiendo ideas sobre educación financiera, inclusión financiera y emprendedurismo a través de foros.</p>
   <p>Acerca de Child &amp; Youth Finance International Child and Youth Finance International (CYFI) sirve como una plataforma para alinear y apoyar las actividades de GMW en todo el mundo, en coordinación con los comités nacionales en todos los países.</p>
   <p>CYFI conduce el Movimiento más grande del mundo dedicado a la mejora de las capacidades financieras de los niños, niñas y jóvenes. Lanzado en abril de 2012, el Movimiento se ha extendido ya a más de 100 países y ha llegado a más de 18 millones de niños y niñas. Sus socios y aliados incluyen autoridades financieras y algunas de las principales instituciones financieras del mundo, organizaciones no gubernamentales internacionales, instituciones multilaterales y bilaterales, fundaciones, académicos de renombre, y por supuesto niños, niñas y jóvenes.</p>
   <p>Actividades Nacionales Solo tu imaginación pone los límites a las actividades y eventos que pueden ser organizados para celebrar Global Money Week a nivel nacional. Abajo encontrarás algunas ideas inspiradoras que provienen de actividades y eventos organizados en ediciones pasadas.</p>
   <p>• Arte y Creatividad • Teatro • Cuenta Cuentos • Exhibiciones de arte • Dibujos animados o historietas • Canciones • Visitas • Visitas a instituciones financieras • Visitar bolsas de valores y abrir el Mercado de valores • Visita a museos de economía y numismática • Juegos y competencias • Afiches • Futbol Financiero • Juegos de Educación Financiera • Media • Shows de radio • redes sociales • shows de TV • Videos • Educación y proyectos • Jóven emprendedor • Talleres de educación financiera • banco del Libro • Parlamento de los jóvenes• Debates • Investigación y peticiones</p>
  </div>
 </body>
</html>